番放工來回多過3粒鐘揮手區

24歲搵廿k，但日日大西北番港島，平身又住得偏僻，番放工來回差不多3粒半鐘 d 大公司唔係九龍灣觀塘，就係港島，好撚遠阿

港島番大西北

交換番ok?

元天屯不嬲架啦
鬼叫你老豆老母大陸落黎咩

港島返大西北
啱啱好要三個鐘

24搵35K 屯門返馬安山
本來單程粒半鐘有多
頂唔順買左車 而家40分鐘返到

35K

返過shift 未？

淨係返夜果種壓力同對身心的消耗，加上作息時間同大部分人唔同，大時大節都冇放假氣氛，已經攞你命。

連登個個都呢啲價架啦

返shift放假唔洗同人迫先正
尤其去海灘

新界北返港島 要轉幾次車
來回差唔多4粒鐘 5日半
每到星期四/五都攰到想死

大西北返港島東

準備喺九龍搵間房住

南區返機場
搭巴士岩岩好1.5個鐘一程

揸車去又多位泊，食野又小人
去邊都小人
利申 放星期六日 唔係有家庭仔女我都唔知放星期六日為乜

粉嶺>青衣中3.5個鐘

有fd住龍鼓灘
唔知佢前世做錯左乜要住果度.....

琴日揸車同老母去深淺赤大把位

唔洗轉車有位坐已經執到

做男護士一街都30/40k la

上水番灣仔